公司同事去完廁所唔沖廁 好嬲啊

公司有同事去完廁所唔沖廁 好嬲啊
馬桶回水又慢 次次沖完 都要自己倒水
所以有同事直接就唔沖廁就走左去
又搵唔到原兇
有咩方法可以改善呢個問題

我驚你冇水沖
梳

食咗佢啲屎/飲佢啲尿